（有圖）安全島大叔 同 Tank man

香港人

仲有的士阿叔依個英雄

呢張圖個對比太有力，直接。 要推

我無野講

Pish

推

安全島大叔撚狗好波

暴徒阿叔

唔係冇嘢講，係講唔出嘢

暴徒可恥

正一暴中

大叔好野

唔係有記者係到 個阿叔可能比人打鳩左

其實班警係欺善怕惡,根本無野可以令到佢地覺得驚,橫行霸道,目中無人

班狗仲差d 想拉阿叔辱警

HK Avengers:
EU MAN
TAXI MAN

放上REDDIT

Anti-vehicle man

原來好多大叔都好勇

睇直播果陣都聯想到

屌個阿叔冇做錯任何野， 企係安全島都有錯？

暴徒橫行無忌

Van man

頭先嗰幾隻狗仲吹雞叫班狗落車
好彩成班記者，唔係除時又暗角見

RTHK 拍晒全程
揾人揾返條片做證

支持警察

我冇嘢講

係真係欲哭無言嗰種

Respect

push!

Push

消防車都唔可以咗u trun啦

REDDIT

大家幫幫手
推撞記者

(back up)
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
16990
19450

21304 鍾俊邦 「隻揪啊」

-
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619/13519 (need fact check)
-
警察執行職務唔需要出示委任證

34861張偉豪 高級警員 「警察執行職務唔需要出示委任證

[圖文] 7.7 克警資料整合

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

lm

大叔我以你為榮

阿叔企左係安全島

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

一樣名垂千古

黑警點都輸

紅公仔叫佢走 阿叔可以話佢哋慫恿衝紅燈
綠燈班黑警開車 又比人話衝綠公仔

狗叫佢上番行人路，大叔話嚟到咪安全島咪人企囉，啲狗啞晒，跟住第二隻出手推佢走

我無嘢講

Reddit已經見到

link?

無回帶功能
Pics sort by new

支持啊叔

History搵得番

Op好似放左

致敬

Bump

喊出黎

占占占 人
犬犬犬 人

型撚到呢

呢張應該推上reddit

真係On lun 9

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

推上國際啦

安全島大叔

我冇野講

AV MAN?

推上reddit

型到

呢下手擺後面，很有處之泰然感覺！

push

呢d真係民意

香港警察真係全方位與民為敵

勇士

警察與伏為敵

民

我無野講

估唔到30年後會再出現咁既場面
黑警

港版64

過馬路都唔得
癡線！

極度重犯咩？要行安全島咁急，死heart警

暴政必亡

如果冇傳媒在場，一定會被消失。

502525， 推

肯定比狗挾上車拉去隻揪

佔旺美國隊長仲坐緊，畫家受牢中，唔好忘記佢地

大叔

Mpngkok
On this site in july 2019
Nothing happened